[幫手推爆] 咩事呀你哋 8.23人鏈熱門一個都冇 點完成呢個壯舉啊

完全冇犯法怕咩啊 出嚟啦 拖吓你自己啲手足姐

自推十連

10

9

8

7

6

5

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

4

聽晚見

3

2

1

推
823 823

0

823人鏈

823

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推

必去! 到時見!

pish

有冇諗過分散咁多個站到時會個個站都唔夠人..點解唔同一條線去企？
利申：都唔知去邊個站好

823見

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

823 push please

推爆呀！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

係咪真係唔會經到任何馬路都駁得埋？

大家請入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

ぴsh